一人幾個日本最伏景點

天橋立
五合目
道後溫泉

金閣寺

超多大陸人

別府地獄温泉
明顯人工景點扮天然
老遠去睇，曬時間

去鬼怒川，草津，伊香保好啲

雖然都係馬馬地

東京鐵塔

黑門市場

天橋立好多泳衣女女喎

道後溫泉都唔係好伏

只係唔係好值

算係咁啦
特登專做遊客生意等你唔洗打擾到當地人
係就係成街廣東話
賣嘅嘢又唔係伏
最多話佢貴過出面

名古屋個名花之都

呢個真大伏

四萬十川

呢個場得香港同大陸人去，日本人好少去果度買野，攪到成日香港街市咁

去踩單車唔錯既

成個名古屋悶到7彩

無記錯要2400yen一個
但佢有1000yen coupon買手信or食野

通天閣

黑門啲壽司勁難食

金麟湖

諗緊點解仲未有人講

終極垃圾， 矮撚到

但完全唔值得特登搭車去

司門港
唔知去黎做咩

忍野8海
藏王樹冰<-又昆錢又冇野睇唔抵到仆街
去完心諗我睇左啲乜..

呢個擺明呃大陸客

四國啲景點真係最流，唔怪得日本人有假有錢寧願去香港都唔去果度

啲景好普通，大把日本鄉下都有呢啲景

除左唐戶市場之外，基本上冇野玩，果個鐵路博物館可以一去，最攪笑好多香港人排隊影果兩條蕉

去門司港通常會去埋下關，我上次係行隧道過去，下關多野睇少少

我覺得唐戶市場係大伏，個海胆飯苦到痹，一生難忘

大阪

忍野八海先離譜

天氣好好靚wor

你去得唔夠隱世姐 自駕遊先係四國嘅重點

四天王寺

同感
去左3次都仲想去
但好多地方都好難渣車

門司港去唐戶市場食下野行下隧道hea遊都幾好啊

你應該唔好彩，我上次食係無問題

梅田空中庭園

第一次去我覺得好印象深刻，完全係未走已經諗定再再去
我無自駕，全部自己計時間坐車

四萬十川都伏，有咩係唔伏，踏單車啲景靚到爆

都係渣山路 冇乜特別

秋田十二湖都係馬馬地

宮古淨土濱又係吹大左，話時話上次去到竟然見到一車車大陸團，嘈到以為去左旺角，估唔到日本東北都守唔住支那

函館百萬夜景，世界三大夜景
連太平山尾燈都睇唔到

上次四月去自駕櫻花係幾靚，去高知弘人市場食鰹魚燒都唔錯

輕型車都窄到就跌落坑
仲要單線雙程
又成日都勁大霧

唔明點解有函館都冇紐約

呢個真係亂黎，連日本人去完太平山番黎都話函館呃人

係
我反而覺得四萬十川係少有真人靚過上鏡既日本景點
因為睇相真係無特別
但日本上鏡靚過真人既景點就好多...

飛田新地

里？燈節okay 喎

京都嵐山

成個日本

和歌山黑潮市場
遠 巴士一個鐘一班 來回和歌山JR千幾yen 一程45分鐘
細 選擇唔多 唔新鮮 食過魚生飯 都唔知擺左幾耐擺到啲魚生乾哂
個海景去果日天灰灰 唔靚
但都算多日本本地人

係
打錯
上次去完legoland再揸車去睇著燈

青池好靚
其他ok啦，天氣好都靚既

松島點睇？

我踩過單車去四萬十川，條路對於單車係好靚，但係如果坐車/自駕就唔會去依個地方

我寧願去白浜，起碼有溫泉浸

嵐山 垃圾

其實全部都係啦
D友仲特登去圖書館借書
一個個景點去睇
去到人地度shopping, 自駕下算數
人地本地人都唔去
你班友狗衝唔切唔去又話靚又話正咁

唔係平又唔好食

我又係咁啱花燈節去
覺得好蟬好舒服喎
食啦我係咪咁中意中伏

別府地獄巡禮點睇？ 值唔值得去下

多人到仆街

冇對比冇傷害掛
名古屋我留左24小時多啲
名花之里+科學館（咁啱有pkmon實驗室展）+鰻魚飯
雖然名花之里除左燈就冇野睇
1000yen買劣食
但係行得幾開心
同埋坐番名古屋站既時候食左間食過最好食既拉面
見到好多打工仔入去就跟風入埋
到今圼時今日都揾唔番叫咩名

高千穗峽

睇相勁靚，好似好壯觀
真實只係一條河流咁，又勁多人

四萬十川唔算伏啦
最多係話無一個位特別靚
但係沿路踩住單車既話極舒服
最緊要係無咩人去，唔似其他地方咁同人迫

嵐山ok喎

四國fans 揮手
嚟緊去第三次，本身諗住去四萬十川，但我唔識踩單車，係咪唔應該去？ 揸車落去真係好Q遠

係，我都覺
現場睇唔係好宏偉

個環境仲要好污糟

大阪城天守閣
plan行程個時諗住係名勝古跡點都要去睇下，入到去先發現係歷史博物館嚟，行咗兩個圈悶到仆街，去到最高個層望出去風景又唔係特別好睇
出面個公園反而幾靚可以影下相

環境其實唔錯

睇天氣 天氣差真係麻麻

天橋立好伏咩
諗住帶屋企人去

二戰炸咗啦
再用返果個樣重建架

證明連登仔適合留係香港做奴才

全部廣東話
走都走唔切

攝影技術同耐性都有啲關係嘅....

伏見稻荷神社都人山人海
要用耐性等待

神戶港好舒服

黑潮for團去
好似土瓜灣所謂嘅名店金舖一樣

行到上好高就少好多人

沖繩
不了

雖然去過好多次，但如果咁啱好天都仲係會俾錢入去到此一遊

本身想去北九州 睇行程個陣已經覺得有d悶
仲有人講門司港 金鱗湖 高千穗都伏
搞到唔係幾想去

上次去吃啲魚生腥到仆街，吃落去仲要係暖嘅

其實日本80~90%景點都係伏
eg: 小樽運河 = 坑渠一條
利申: 前日本留學生, 沖繩<->北海道去過n次

金麟湖 贏撚哂

個人覺得九州係幾悶，有種比上不足比下有餘嘅感覺
食物唔夠其他地方有特色/好食，景色唔夠其他地方靚
我最難忘係去熊本熊辦公室睇佢本人，真係好鳩好可愛
如果你唔嫌遠，可以去日向嗰邊，冇乜人，景色係靚嘅
宮崎和牛都好好食，好食過高千穗牛

富士？

樓主等比人批鬥
之前有人開post話福岡悶都比人屌到反皮

呢個幾靚喎我覺得

無睇唔知，但諗起都on9 ,仆街，感覺好似世界之窗

大阪城真係十級伏，屌你老味博物館黎

其實個show係幾靚，現場睇會靚過影
不過其他地方就一般
條隧道都唔錯但星期六日太多太多人

之前去伏見行到最高 點知乜撚都冇
我直頭行過龍唔知已經到左頂

緊係啦 唔係點引你去
個個又貼自己去影D相幾靚點靚
又話唔岩季節,影相角度問題
貼左出來我都覺得嘛嘛地

魚同鱷魚係極on9

不過呢個我睇咗好耐，又拍下慢動作片咁，睇住佢好似拮穿水泡咁好治癒

鱷魚極on9 +1
但買咗套票所以睇晒七個地獄，頂

x 2 心諗咁出名，諗住無伏，仆街，重有個爛鬼動物園，重廢過香港動植物公園

台場diver city

血之池地獄淺色到好似野菜生活溝水咁

唔好去，哂車錢

其實唔伏 只係冇人地講到咁勁
連埋附近伊根一齊去輕輕鬆鬆hea一日唔錯架

豪斯登堡

箱根
伏撚到含 屌

去過一次 幾舒服丫
我仲微微雨咁既天氣下一個人漫步中間個沙洲 行足45分鐘 冇乜人煙
但冇吹到三絕景咁誇張就真既

伏中之伏

嵐山個個竹林

去四國唔渣車就不如留住大阪食玩買好過

特登由大阪搭4粒鐘火車剩為佢咪伏囉，搭埋伊根,城崎,舞鶴 一齊去，浸下溫泉，食下松葉蟹，
相比大阪京都勁少大陸客，已經係關西中的清泉。

去白濱果個 tore tore 漁市場好過啦

我去果日陰天

記得唔好買套票...

去過好多唔出名既地方靚過大事宣傳既好多
真係鐘意去日本既一定要學渣車同日文

去得方便又出名既點就一定多遊客
呢個世界大部分地方多人就會變醜架啦

紐約唔坐船好難睇到
不過西雅圖都win佢

係，香港人市場

仲有果架小火車，全車都係強國人

反而我想知巴絲話門司港伏
其實你地 expect 有乜野睇？

agger

順帶一提，幾分鐘前係咁

呢個唔駛排隊其實都OK 但一到日落起碼要排半個鐘

函館個邊冇高樓大廈啫
其實成個view唔差喎

嵐山不知幾正 如果多人去都入埋個景點數咁全部熱門景點都伏啦
又唔諗下自己都係令到個景人山人海嘅其中一分子

鐵路博物館好正

沖繩菠蘿園

咁九州都有啲值得去既：

指宿溫泉
櫻島火山
深耶馬溪
高千穗峽

軍艦島
得個一part仔睇得，其他封住哂冇得入

Sydney

長崎稻佐山夜景日本三大夜景普通到 特登山長水遠上去仲要吹風

新潟果邊就真係冇野玩，連帶秋田，青森都馬馬地

個玻璃之森同雕刻之森靚喎 我6月去仲要少人

其實好多景點都要有雪/櫻花/紅葉加持先靚，
嵐山冇櫻花真係睇河呀，睇埋個竹林就收得皮，
小樽運河冇雪就真係只係條臭河

ok喎我覺得
頂樓間餐廳睇住個view食幾正

最伏係搭船個到

唔撚係話...5月份去

但由福岡坐兩個鐘車去,唔抵囉

個陣係鹿兒島玩到無野去玩，我特登揸左兩個幾鐘車去 普普通通

心齋橋

我上次去住一晚 去神社 強羅公園 玻璃之森 雕刻之森 大涌谷 纜車
之後去御殿場再轉車去富士山 又順路 D景又唔伏
我仲後悔上次冇時間搭到架船 原來架船伏架

比LA秒秒

我會住湯本附近,應該唔伏掛

Agger
Btw 四國有d路好難渣，e.g.宇和島入四萬十川條路仲窄過西貢d路又多彎

嵐山唔伏啦

伏見我選擇一早到 無咩人
輕鬆影到相

太陽城水族館

鳥取沙丘

踩單車🚴‍♀️睇沉下橋

我都係住湯本 最方便 其實我唔係好明伏係邊
可能架船真係好伏掛 不過我冇搭過
我去D景點我都覺得唔差 咁啱6月仲有繡球花睇
有多時間仲可以去小田原城望望

一定係忍野八海同冰/風穴
多9餘

你岩
我果陣都係住京都再過去
坐埋架觀光車去 沿路好好feel 又有野飲
去到當地唔好話大陸人/香港人
本地人都唔多

我咪一樣....

ok啦

影相耐性好緊要

朝早輕鬆影到

我覺得沉下橋只係普通既石屎路

河口湖
完全唔知去黎為乜

我無耐心行左側邊睇川流算

河口湖都伏
你平時淨係去行街shopping ?

靚到

笑咗
河口湖浸住溫泉 望富士山
享受人生不知幾爽

唐戶市場
水族館
鐵路博物館揸火車都幾過癮

好靚wor ,係個位格涉d

太多人多到冇癮睇景……

住梅田既方便啦
同埋好靚 最緊要露天。

真係遠左D

歷史古蹟
行江之島鎌倉行得好爽(可能果日少人)

黑潮正啲

直升機最唔伏
本身以為係伏野黎

富田農場
好俗又人工種植既花
好適合大媽

輕井澤 白糸の滝

來回大半個鐘頭 一上到去忍唔住講左句

下 係咁多啦?

呢個景點真心吹大左

其實船程都係45分鐘到
遊船河出返去箱根街道
我當係交通工具多過觀光船
未至於伏既

下，藏王樹冰唔伏wo，
今年二月去過

軍艦島 可以上陸既地方應該得200米路程

好

嵐山嵯峨野小火車

日本動物園9成都係伏
早兩年去大阪無聊得滯冇嘢做
去咗飛天新地隔離嗰個動物園
一定衰過動植物公園

鬼怒川溫泉
龍王峽
其實真係唔多識欣賞有咩好

利申：中過伏

六甲山
上到去個個波型既野唔知咩藝術品，上面又勁黑影唔到啲乜，同夜景都冇

藏王樹冰天氣好睇得到就唔會咁講
因為真係好撚靚, 好撚壯觀
不過1月至2月平均係7至10日裡面得1日係好天
我上年stay左5日都係乜7都睇唔到,
今年stay左8日都係得1日睇到d

上次行到去雲場池就無再入白系
以為走寶添

嘩，幾錢位

我覺得白糸之滝好過雲場池
雲場池我去完淨係記得好多蚊/蠓

泛舟有冇玩
路程中段個景好正

小樽臭河
上個月去
咁啱個兩日冇落雪
我覺得同元朗嗰條坑渠差唔多

冬天以外嘅白川鄉
一車車旅行團 又多人又冇特別

呢個懶係隱世靚景
擺明引人中伏

就哂位都係影到咁

見到好多人話「多人」叫伏
叫得旅遊景點，人都唔會少得去邊
要少人真係要11點前到埗，個陣日照遊客數量比較理想

都係個句，天陰天氣唔好睇景真係打哂折

有無巴打坐左附近高千穗小火車？

影出黎係靚
但真身

京都塔好伏
又矮又無野睇

出名景點一定要鬥早起身, 上次一早去黑門市場揾野食都唔太多人好舒服

有雪爭好遠

千令hkd

九重夢大吊橋

激到你立刻升天

坐過，好驚喜！
本身完全唔知有呢個景點，去食高千穗牛嗰陣見到有啲手繪地圖介紹呢個景點，於是去睇吓。估唔到沿途景色好靚，司機仲會吹泡泡俾你影相
不過最好預鬆啲時間，我12點左右去到，已經要買2點幾嘅飛（12同1點已經賣晒），於是我哋拿拿臨揸車去睇高千穗峽先，好彩高千穗峽冇乜嘢睇

司機一吹泡泡，大家都好開心

我冬天去雲場池
成地雪
我覺得OK
未去過白系 比較唔到

嚴格D 講應該係 點燈以外既白川鄉
但點燈時期又好柒多人...

橫濱紅磚倉庫

秋天去有紅葉好靚喎

可能我冬天去
我覺得無咩好睇咁

新田飛地
大量死魚

池塘學乜鬼人叫湖
勁流

上次我去到門口無開
個日仲好天
去到應該好靚

點解唔買jr pass

河口湖觀光船

其實唔止日本
好多地方本身其實只是影相位
比攝影愛好者去發掘(當然現在風氣係人影我影)一些拍攝場景

結果大部份人根本只是snapshot 友
對攝影本身無愛
咁自然同你預期有出入

嵐山坐船好壯觀喎

函館都係

Plan 緊去四國
結果幾個comment 都係四國
冇車牌獨遊

四國小便小僧伏到喊

淨係講香川烏冬吧....出名同真係好食既全部要渣車去...
德島/香川已經算景點集中
愛媛/高知無車真係唔知點玩
四國真係好靚，不過係渣車同識搵景點既情況下
如果真係要獨遊會辛苦d
加埋四國幾乎零購物，唔好諗住買下食下hea到幾日
但方便既例如祖谷大步危+rafting都好好玩

因為個期由布院之森衝爛左條路,要兜路成5個鐘唔化算
成個旅行又無邊度要用到PASS 所以唔買

本身plan 29/4 -10/5去日本大阪四國
各5、6日左右
依家1516 但我又唔想去東京
關西過又未去過

離遠影嗰塔都ok嘅

崎玉鐵道博物館
甲賀 (伊賀好商業, 不過開心好多)
嵐山竹林
嵐山小火車
中禪寺湖同瀑布
松島五大堂
八戶市
盛岡市
水戶德川博物館
淺蟲溫泉水族館
大洗水族館
豐洲
海濱幕張OUTLET
大阪城升降機
通天閣
箱根
奧多摩
黑門市場
長崎出島
喜野溫泉
名古屋市
河津町河津櫻, 睇河津櫻唔會去河津町

你可以試下玩廣島》大阪
全部用jr pass 搞得掂之餘
有極多景點

想知多d

我發覺JR PASS都幾貴
仲要最多得七日 侷買多一張

冇車可以去香川愛媛松山，前者係機場所在地，後者係四國最現代最多人嘅城市，有啲似熊本
再玩番上岡山廣島
老實講高知一黎遠 二黎景點全部都係高原/鄉郊，去到會好靚 但一日得一個景點
德島都係一樣 大小步危睇相都覺伏，所以冇去
我去9日有7日渣車 去到小豆島冇租車就奶左野 去得一個景點

btw食烏冬我去左丸龜

香川排名第一既烏冬唔使揸車啊，由JR站行過去只需10分鐘左右，呢間真係超正啊，連對烏冬不太興趣既我食完一次之後都對佢既味道念念不忘
而且位處丸龜城同金刀比羅宮兩大景點之間，可以係參觀呢兩個景點之間去食，行程安排方面都順路

大步危小步危玩whitewater rafting正到爆，有budget和之宿個溫泉都好正
利申:去左2次rafting

松山就真係幾無聊啦...道後我覺得唔需要特登去，除非しまなみ海道入同果面近

咁你錯過好多好野

香の香？
谷川好食好多...

香の香都好好食
不過有比較就谷川岩口味d

諗住去天王寺動物園

衰撚到仆街
大阪嘅話去海遊館就好好多
天王寺嗰個真係狗也不屌

小豆島點解去得一個景點咁少？
小豆島巴士安排要細心研究就可以去好多景點，我嗰陣一落船就預啱頭班巴士開出時間搭去寒霞溪，跟住搭去橄欖公園，跟住搭去天使步道就啱水退時間剛出現條路，跟住行去隔離既迷路之町、土淵海峽，跟住返轉頭係天使步道搭車係天黑前搭船返高松，一日內總共去咗5個景點，其中最主要三大景點都有一個半鐘既逗留時間，兩次轉車既等車時間只需等10分鐘，應該都算盡小豆島既巴士時間了

見佢周遊卡包埋 之後再去今昔館

冇落熊本？

河口湖

山中湖高質好多，少好多遊客，靜靜地
睇富士山又靚啲

江之島

江之島去完個島唔知有乜，蝗又多、野食又貴啲又冇咩野睇

無落
聽講無野睇

呢個真係

山中湖點去？

成個福岡熊本都係果隻苦到喊既海膽
門司港仲有個海膽包都係一樣苦

大阪黑門D海膽,貴得黎起碼好食先

日本城

有冇去須崎食料品店？

真係千祈唔好去啊，動物就死下死下

登別地獄谷最正

同阿仙奴告白未？

呢個係為咗食鰻魚飯先去

我覺得今昔館更加係伏

小樽，一定係小樽去到先知原來係條咁普通嘅河。。

別府7地獄？個人覺得幾靚

長崎眼鏡橋
咁都算景點

旭川

最長21日喎

夜晚去好啲喎
成個場得幾個人

附近簡直係日本深水埗

去過長隆就會覺得日本個d好垃圾

天王寺動物園好似出名對動物差

係阿，要朝早十點前囉

上次8點幾行冇人，十點幾走全部蝗

但冇咩野睇

其實都唔係咁差嘅

有個呀叔會但係其中一個溫泉隔離係咁食煙 之後會「櫈」啲煙灰落個溫泉到 個溫泉就會出晒白煙

函館個夜景都好睇天氣，上次去都唔錯嘅，唔同時段都有唔同景色

門司港都唔錯，我上次去有大排檔啲野都幾好食

主要都係睇囡囡
囡囡影動物
我影囡囡

上次去上唔到岸，只可以週遊但我覺得幾好

輕井澤白絲瀑布

唔知，上次自駕去

福岡柳橋市場有間柳橋食堂，海膽唔錯，可以一戰

錦帶橋

上次去食過同唐戶市場差唔多，九州啲刺身壽司真係同本州差好多

泊完車行上去影完相再渣車走，全程唔洗半個鐘

一個人去京阪
動物園算遇到最多香港人
佢地仲好enjoy
嘩 有鷹喎咁叫

8日？！
8日做啲乜

下關有馬關條約李鴻章簽約處、龍宮神社、源義經、長州藩大炮都值得睇下，下關係當年源平合戰最後決戰嘅地方
行多幾步上去火之山個景好靚，可以望晒成個關門海峽

西日本？

伏唔伏係睇你自己心態
好多人話下關門司港冇野玩，咁係你心態上想好似去左主題樂園咁，想睇景同古跡名勝，門司下關絕對唔差

咁你想睇到d乜？
寫明架喎
要睇現存古城最易係去姬路

會長, 今年未見你同阿記表白

如果冇乜人又可以考慮
就係想去d冇乜香港同大陸人既景點

係，我上午9點半左右去到江之島，唔多人，不知幾舒服
不過到我走嗰陣（差不多11點），啲人潮開始出現

聽講
咁唔買pass係你自己問題

上次8月由火車站行去大版城差啲中暑

去名古屋係要玩立山黑部同白川鄉

咁咪話行程冇預到去，唔買pass囉

滑雪+浸溫泉囉
唔滑雪真係冇野好做

加多幅大霧時的藏王樹冰
(1-2月9成係咁既情況)

係凍到爆又大風又乜7都睇唔到
溫泉-10度, 風速14m/s^2果種
去得半日都睇到果d人真心要買六合彩

咁你真係好鍾意睇樹冰/滑雪
我二月plan睇樹冰 喺網上睇cam
天氣好先出發
最尾天氣麻麻留返喺東京

睇紅葉就ok, 夏天或冬天去真係

去完一次就冇咩興趣再去俾泡菜仔圍住黎重重重

我覺得門司港都ok, 反而唐戶市場先伏

我有個網係專寫旅遊景點中伏區 有冇人可以幫手寫落去？

無錯日本好伏，希望大家話俾多啲人知

笑咗
你識乜丫
香港人走難式爆買爆食先叫享受

上圖：理想
下圖：現實

估唔到無人講呢個，有無人識？

北野天滿宮？

紀伊勝浦果個呑拿魚巿場

河口湖

Yes 呢個もみじ回廊真係令我十級失望

自由之丘個個歐洲建築 細過高登仔個廚房 又多蚊 又無野睇 又要行好遠

我又唔覺得差得好犀利...

熊本城 爛咗都叫人去外圍睇。。

小樽運河，唔係話好伏，但覺得無乜特別

一年入面得小樽燈之路嗰幾日係靚

最伏真係通天閣，上到去俾人搶錢咁

就係冬天12尾去

呢個POST充滿負能量

利申: 覺得好多地方睇相已經感覺到身處當中係點

其實只係冇錢去旅行 唯有網上行

下？冇人逼你去wor
何況佢外圍都整左好多野去吸人遊客
血係咁啦

呢個真係把撚級別

點解唔係食雞泡魚，係食海膽

老實講，我鄉下養鴨既池塘都大過佢

仲有大內宿，唔知有冇巴打去過，遠得黎又伏

比錢行條橋，心諗冇野下話，就算有紅葉都唔靚

特別在睇天氣而定，唔包100%上到岸
坐船來回好似5粒鐘？
行就得個島最左邊少少，半粒鐘都搞掂
廢話講睇得都係廢墟咁
睇導遊本相簿，中間居住區，學校，神社d仲好睇d
但變曬危樓裝修緊都唔比人入
完左有張上陸證明咁
都用左成個下晝，值唔值真係自己諗
離遠影個島形算係咁

逗留咗五分鐘就走
城門河仲靚

四國雖然鄉下但自駕唔覺伏，睇天氣狀況，利申自駕去過足摺，四萬十
如果去日本真係話要伏既應該得大阪食拉麵，金龍

冇爛嘅城周圍都有
地震震爛嘅反而少見，爛咗更值得睇

世界三大夜景根本係日本人發明出黎，所以次次選親都有日本夜景入圍
你幾時見過紐約、巴黎，甚至n次入選既香港會宣傳自己係乜大夜景

我又唔覺喎
首先会津鉄道本身都幾值得搭吓

湯野上温泉站又幾有特色

來回大內宿架巴士又有專人講解介紹大內宿，又有地圖又有商店優惠
睇得出佢哋有心機推廣觀光旅遊

大內宿雖然唔大，但氣氛十足

而亦因為唔大，所以上晝去完大內宿，下晝有時間去埋塔のへつり

最後返到會津若松，去埋鶴ヶ城時間啱啱好
單就一個景點嚟睇當然有所不足，但放落全日行程嘅其中之一，我唔覺得伏

來回粒幾鐘啫

自己好鍾意行城堡古蹟
對比起歐洲果啲
覺得日本嘅完全吹大晒
連埋入場費/人流咁去總結個experience, 好多都伏伏地

座塔都算宏偉喎

之前帶屋企人去北海道 好多景點都伏
有d覺得對佢地唔住
eg 五稜角 函館朝市豆腐潤咁細 仆街夜晚去小樽睇運河伏到喊出黎

睇完個post唔再想去日本

只係講旅遊書/網站吹大左果啲姐

巴士，不過係御殿場方向個架

五稜郭係日本唯一一座用西洋軍學起嘅城堡，好有歷史價值

上去個塔頂望落黎同行個公園都幾靚

坑渠

五陵郭都伏應該無咩地方需要去

佢地要上帝視覺睇先靚

上去塔睇都ok啦

奈良算唔算？除左撚鹿無乜特別

開始唔識分係啲人唔岩去定伏

東京市

伊根町
5分鐘睇哂 去大澳無咁嬲

攪到東大寺好臭，啲鹿俾大陸人攪到好炆，去一次就夠

東大寺係正既, 奈良最緊要有女去, 可以開心撚鹿, 不過要長期望住地下有無地雷

座大阪城，我有5000人夠攻入去。

唔好餵近寺/外圍的鹿。
佢地食飽晒唔理人。

不能認同更多

呢條撚樣介紹嘅任何野

呢條撚樣

勸大家想睇景嘅，冇雪冇櫻花冇紅葉就唔好去日本，冇呢3樣嘢其實個個點都好普通

夏天日本又曬又熱真係無咩地方好去，浸溫泉都唔得，除非去游水，但除左沖繩好多地方既海浴場都馬馬地

Where?

滋賀個白鬚神社 湖中鳥居
去程可以的士 回程多數要行...35分鐘
個鳥居唔算特別， 但神社同湖邊冇路
要搏命橫過4線公路

真
年年由十一月尾至四月頭會去幾次

人多，多香港人去過，多香港人去，都係伏

鍾意影相嘅話係幾正嘅

因為如果能夠將條渠影到變成好有feeling嘅話都幾有成功感

咁講全世界任何一個地方都可以apply到

當你見識過小樽同札幌個夜景嘅話，你就會覺得佢叫靚架喇

上次去叫個的士佬40分鐘後返黎等

白川鄉唔落雪真係伏
名花之里不過不失啦
立山黑部果d太多遊客 唔多想去
反而富山有個大佛幾正 唔記得乜名 揸兩個鐘車去我都覺得值另外東北零伏 完全世外桃園 遊客小 無支那人

見到好多mmkk文青打卡果d九成九伏

上次去十二湖都見到大陸人，不過真係少量

其實根本好多景點吹大左
唔係點引你去
下下話落雪去,靚呀
你唔好等黑雨個天黑哂先去睇

清水寺 多人到仆街

忍野八海當自然景觀睇係ok嘅，尤其是襯朝早7／8點呢啲冇乜人時間去嘅話
不過支那蝗多呢樣真係死症，嘈撚死人

回程可以叫神社職員幫你打電話call的士㗎
我上次去到落的士嗰時，個的士司機講咗一大輪日文，我當然聽唔明喇，但佢指一指個賣記念品嗰間屋仔，咁我就估到佢講咩喇 ，個司機重俾咗張的士公司卡片我添，走嘅時候我拎住張卡片俾個職員睇，佢問咗我姓乜，就幫我call的士喇

維修先去，變晒棚架

四國好正wor啲景雖然唔係真係靚到wow一聲 但不過不失 而且人又少行得好舒服
因為唔識揸車 好多地方miss左 想再去多次

個人認為大阪好多景點都伏

落雪凍到pk去到得條河仔睇
同想像中差勁遠

其實係期望太高啫
唔好當佢係世外桃源
純粹去散下心睇下風景好多景點都唔錯
起碼維護同保養得好

唯一覺得最垃圾只係得金麟湖
真係同香港是但一個屋邨公園既池塘仔冇分別

白川鄉夏天都幾靚
只係 d 人個個都 post 雪景

light up時ok，但真係凍到震

其實去日本係享受嗰種人人自律
文明同開化社會既感覺
景點都係其次

四國唔算好伏既
栗林公園金刀比羅宮都值得去
最正係大步危浸天然溫泉
鳴門漩渦道後溫泉嗰啲就麻麻地
小豆島夾巴士其實都可以去到三四個地方
冇自駕所以去唔到四萬十，但整體啲鐵路都算方便

四萬十川唔係可以坐JR到中村站踩單車咩？呢個應該唔使自駕啊

瀨戶內海堆島仔幾正喎,如果鐘意睇藝術嘢
松山得道後溫泉好去...但都係夜晚浸一陣
可以去埋下灘站既,但車程都幾遠下
四萬十川都靚既但都係山長水遠去一撻地方咁囉

我去果陣咁岩落雨
無dOn9艇仔阻鳩住哂影相好正
人又少d

屌01真係好撚垃圾
本身都好少回PO, 懶撚到連回覆都照CAP圖又唔QUOTE出處, 真心嬲
記者真係易做
話撚緊你呀01妓者
望乜撚野呀出返去抄PO啦唔撚洗做呀?

[url]
[/url]

落雪金閣

屌你垃圾01
又抄鳩我留言唔落名[
img]

抄咗我三個留言
佢又醒，無抄相

屌真係勁仆街…
完全係免費拎咁就可以淨逗人工…
好過份…

SORRY 雪景之下個壇野都係勁ARTIFICIAL

咁奈良最大特色真係撚鹿同埋新鮮空氣

如果唔鐘意就真係去一次算了

幾時影？

2017年1月

吊，抄我post又唔講出處

同長老跟團去過白系
未見過咁矮既瀑布
當時有積雪 影相呃到下人既

同雲場池比呢？

去到都唔知自己到左
照騙

未去過 比較唔到

新地

晴空塔

我落返去行Mall仲好

空氣係幾「新鮮」既

又旅遊巴又私家車

鹿又臭撚到仆街

天氣好大影響
月頭去完南九州
唯一落雨果日就係去日南海岸
望住鵜戶神宮同復活島像個海景就好無奈，如果好天應該好撚靚

條瀑布先假呀

天安河原正過高千穗峽
但好似冇乜人去